同大陸人講香港嘅抗爭係永不罷休！

佢哋成日覺得止暴制亂越大力越好，好快就停止。

將士不懼死既精神宣揚開去, 睇吓邊個惡D?

Push

佢地閪明咩
暴徒活該

不過我地

永不罷休係真

大陸佬都係欺善怕惡，佢哋仲覺得香港人好柔弱。我諗遲啲仲多大陸黑幫落嚟斬人